個個剩係笑雲加，無人讚安帥勁

拜仁請得安帥來，就想佢拎歐聯
下半場已經睇得出戰術成功

加上歐聯魔咒，皇馬冇乜機會攞
西維爾都係專心歐霸啦
曼城有光頭佬，睇怕都走唔遠
PSG炒到巴塞，拜仁都得啦
利華，多蒙特係德甲已經見過真章
剩返個啲都唔洗講啦
今年歐聯必定係拜仁

朴孝敏好波

jer污

佢勁就一向都知

肥安話晒同雲加加埋以領隊身份拎過3次歐聯
點都唔講得笑

朴初瓏好波

佢真有料

今年睇好拜仁奪冠

唔講唔g
btw雲加再勁都輸返一次

三次都係肥安

燈?

我阿婆帶拜仁都贏到阿仙奴啦

最勁係佢條右路 加埋70歲都黎
但屌打 兩個後生仔

基比斯被玩殘

76係掂呀,當年老人院ac都拎到歐聯

07之後先老人院，07都勁嘅，又有假波事件激發士氣

樓主數漏左上届淘汰拜仁嗰隊

又如何 不敗奪冠己夠😼

無睇開德甲, 但陳晚其實拜仁上半場都唔係好銳
如果阿狗係vs psg, 應該上半場已經輸5球